有冇巴打中學讀男校?

唔知點解頭先有一刻以為自己係
下一刻先記返起係男女柳

讀過七日

點解得7日？

六年男校

Here

12年

me

讀3年 走左

當年派咗垃圾學校
之後走咗去考 band 2 學校
喺 band 2 學校返咗七日
原本想入嗰間 band 1 學校收我
咪走返去 band 1 嗰間

7年男校